自制的意式餛飩裡的餡料往往會讓你想起現在是什麼時候，而配上青檸和辣椒的酸橘汁醃魚則讓你更接近利馬。 2021秋季餐飲指南，Tom Sietsema, 2021年10月6日，華盛頓郵報 
 有一個場景，女主角在晚餐時從男主角的盤子裡偷了一個扇貝，我在寫食物的時候仍然會想起——在狂歡和戲劇中，這是一個如此簡單、性感的時刻。 如何在2021年寫浪漫小說|安娜貝爾·古特曼| 2021年7月8日|時間 
 薄荷是海鮮的絕佳搭配，這款奶油味的扇貝就證明了這一點。 新鮮薄荷提升了這6種美味的食譜|Kari Sonde | 2021年6月16日|華盛頓郵報 
 如果你喜歡，你也可以用其他的魚或扇貝代替蝦。 以加勒比為靈感的海鮮燉菜為你的餐桌帶來溫暖的島嶼氛圍 
 海灣扇貝直徑可達4英寸，它們的殼是殼牌石油加油站標誌的經典形狀。 14種你可以直接從海洋中撈出的野生食物鮑勃·麥克納利/Field & Stream | 2020年10月19日|科普 
 把環從盤子上拿下來，把烤好的扇貝上面的一層羊皮紙拿下來。 Daniel Boulud從他的新食譜中透露了他最喜歡的4種食譜 
 把扇貝側面的肌肉去掉備用。 Daniel Boulud從他的新食譜中透露了他最喜歡的4種食譜 
 “那道扇貝菜就是用生扇貝配上烤黃瓜和黃瓜醋汁，”麥克加里說。 看看弗林·麥加里:美國下一個偉大的廚師是14歲|傑斯·萊科布| 2013年5月23日|每日野獸 
 潘尼斯之家餐廳(Chez Panisse)的女主人提供了美味的海鮮夏季沙拉。 吃什麼|Cookstr.com | 2009年8月25日|每日野獸 
 摺疊前面的第一個模式行，並下襬它形成在邊緣的扇貝。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 扇貝也是一種漂亮的發光形式，在需要的時候可以很好地與其他符號混合。 《威尼斯的石頭》第一卷(3卷)|約翰·拉斯金 
 剩下的肉足夠做第二頓晚餐，炸丸子、扇貝或別的什麼。 生活在一個小|卡洛琳弗蘭奇本頓 
 他們都喜歡斯卡吉爾街的房子，因為它的開闊，因為它可以看到世界的巨大扇貝。 兒子與情人|大衛·赫伯特·勞倫斯 
 並非所有的扇貝都用作食物; 只有把兩個殼連接在一起的厚重肌肉才是可食用的。 婦女學院烹飪圖書館，卷3 |婦女學院的家庭藝術和科學